夾娃娃機盛行 業者推出"交友"新噱頭

台北市 / 綜合報導

夾娃娃機店迅速在全台擴散，什麼都能夾，還能夾新朋友，現在在新北市各地都可以看到這種交友娃娃機，機台裡有好幾個紙盒，上面貼著不同女孩的清秀照片，告示還強調紙盒內有女性的連絡資訊，而且一定會回，引起熱烈討論，這不違法嗎？新北市政府回應，目前初查販賣物品沒有違法，但會針對機台是否違規進行查處。

夾娃娃機店迅速在全台擴散，賣吃的賣化妝品甚至連鈔票都有，現在有業者更突發奇想，將交友當成賣點放進娃娃機裡，現在在新北市各地都可以看到這種交友娃娃機，機台裡有好幾個紙盒，上面貼著不同女孩的清秀照片，告示還強調紙盒內有女性的連絡資訊，而且一定會回，引起熱烈討論。

新北市政府回應，目前初查販賣物品沒有違法，但會針對機台是否違規進行查處，男性民眾在夾娃娃機前，認真投幣，不是為了抓娃娃，是為了抓這個，每個紙盒都貼了不同正妹照片，有長髮短髮，還有可愛眼鏡妹，這就是現在正夯的交友娃娃機，吸引許多男性好奇來玩，上面張貼的告示強調，純屬交友絕非色情，保證取物480。

民眾好運花190元就夾到了，到底裡面裝什麼，一張聊天規則小卡片，還有正妹手寫的LINE帳號，自我介紹是152小隻女，趕緊加好友看看，是不是真的能跟正妹交朋友，結果對方只回我在上班，畢竟這樣的交友娃娃機，很多男生都是第一次嘗試，但照片背後到底是正妹本人還是大叔？誰知道。

女生看了也覺得太離譜，主管機關新北市政府經發局也表示，交友娃娃機沒違法，但可能牽涉個資外洩、交友陷阱和背後可能引發的糾紛，其實去年在台南神農商圈就曾出現過交友販賣機，只要投190就可以拿到小禮物和留有女生LINE帳號的卡片，也是吸引男性朋友加LINE聊天，但最後沒有預期回應，也提醒民眾，好玩嘗鮮可以，但是不要抱太大期望。

全部都係男人扮

如果真係有呢啲女，個娃娃機老細同裝娃娃機果個自己揀左先啦